有冇人覺得自己個阿哥／細佬好自己好多

我係 佢超級靚仔 好多女仔鍾意佢，不過佢似係鍾情一個人嗰啲，ig followers 差唔多係我10倍.....
重要有七成都係女仔嘅真account 唔似得我入面係有水份嘅廣告account

點解同一個老豆老母可以差咁遠架

唔好係自己唔叻既地方轉牛角尖
搵下有冇其他優點
一年半載都搵唔到就上天台吹下風